其實涼茶根本就同電話要買保護套一鳩樣

你有幾何見鬼佬飲涼茶？點解係黃種人先興熱氣就飲涼茶

根本就無撚用

有樣嘢叫風土病

一開頭就唔飲

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

咁你係咪鬼佬先

鬼佬涼茶：可樂

你咪唔好飲囉

啤酒先係
可樂熱氣到仆街

鬼佬唔用電話套？